反轉！西媒曝J.洛不去意甲轉投馬體會

此前J.洛已經非常接近加盟拿玻里，不過《馬卡報》的最新消息卻表示，這筆交易很有可能會出現變數，J.洛有可能會轉會馬體會。雖然這聽上去很聳人聽聞，但這真的有可能發生。

J.洛不想離開馬德里這座城市，而馬體會也十分有意簽下這名強援，J洛賓人現在也跟更加傾向於加盟馬體會。馬體會十分接近簽下J.洛，目前唯一的阻礙，就是等待皇馬的同意。儘管此前看上去J.洛去拿玻里已經是已經決定的事情了，但J.洛考慮到自己的利益，他決心推動轉會馬體會的進度。

J.洛並不在施丹的計劃之中，過去兩個賽季他是在拜仁度過的，而皇馬已經決定在今夏將他賣掉。

祖奧菲力斯
莫拉達
占士
Marcos Llorente

樓主講嗰四個 有三個都係ex皇馬
就嚟fd過AC米蘭同國際米蘭

James用下體會應豪改善到組織力

我覺得洛迪古斯被施蒙尼搞到冇哂組織能力嘅機會大啲

koke

J洛賓人現在也跟更加傾向於加盟馬體會

saul koke都比條友當工兵用